鄭月娥：屯赤路鞏固香港國際及區域樞紐地位

行政長官林鄭月娥早上主持屯門赤鱲角北面連接路通車儀式，她與運輸及房屋局局長陳帆等多名政府官員，坐開蓬巴士駛過屯門赤鱲角隧道，之後下車拍攝大合照，路政署署長陳派明向林鄭月娥介紹新路段及隧道的特點。

政府新聞處在通車儀式後上載林鄭月娥視像致辭片段，指原定2018年底通車的屯赤北面連接路在不同政府部門及機構合作下追回進度，為港珠澳大橋港車北上不設配額計劃提供了契機，鞏固香港作為國際及區域樞紐地位。

林鄭月娥：「工程團隊不負眾望，與不同政府部門及機構緊密合作，竭盡所能實施緩解措施，可以說是逢山開路，遇水搭橋，成功追回工程進度。大嶼山作為香港連繫全球各地和大灣區內地城市的航空和陸運『雙門戶』，亦將於北面連接路開通後，擁有更完善和可靠的交通配套，鞏固香港作為國際及區域樞紐的地。」

做咩咁撚鍾意一字排開影相
好似等打靶咁

整條路又可以鞏固

幾時開間鋪又鞏固？

有撚人去咩，國際社會都排斥香港啦

機場新狗屋鞏固中国一帶一路及全球領導地位

接駁港珠澳大橋直上深圳灣
鞏固大灣區 邊緣化香港
新界西樓價gogogo

條高鐵今年賺左幾多錢？
俾香港人驕傲下

違反限聚令囉

起條路咋喎

戴住口罩影黎托撚成班戇鳩鳩

等睇個濕鳩輪迴處日撚日撞車
件柒object日日中回力鏢

呢啲無限key

林奠被制裁鞏固香港作為國際及區域樞紐的地。

方便多啲娜娜入屯門跳老舞

外國人仲邊個敢經香港轉機, 隨時做人質

係應該起既
但其實唔係太關林鄭事

仲有咩地位俾佢鞏固呀？
屯門嘅國際及區域塞車地位呀？

成班智將竟然夠膽喺個隧道公路出口整個迴旋處俾香港司機玩碰碰車

吔蕉啦

CLS最多咪加快大西北入機場速度

Btw小欖起左咁撚多私樓，小欖條路會唔會塞撚死，放工時間塞返出屯公就好笑

咁屯公塞車咪癱瘓世界

條路最大好處只係方便支那人+大西北人快d來回大嶼山珠海澳門再加多d塞車
反建議延長機場快綫至澳門市區及延長澳門輕軌港珠澳大橋線至屯門碼頭

並延長西鐵綫至香港口岸

你俾錢起呀？

唉下下講錢嘅咩 家陣講心意

當然香港+澳門政府係立會提撥款草案去起
遲啲可以升機場快綫做澳門-香港高鐵
之後拉廣州地鐵18號線過澳門市區
方便港澳人出入